4000蚊不義之財唔洗申報可以攞

世界上第一個政府會利誘人犯法!

對的社運後生仔個個check 都仆街了